要求林鄭警告盧比奧：不要以為通過人權案可逼使政府就範 犯我中華者 雖遠必誅！

利申 一名愛國愛黨的連登會員